[M$]打手Surface/Win 10 laptop交流討論(4)

重要提醒:
用緊chrome既巴打如果發現睇youtube時部機好熱, 請裝一個叫h264ify既extension, 可大大減低CPU USAGE及用電量

Windows 10 篇
li Orbs
賽斯巴打整既LIHKG APP, 係store可以download, 上LIHKG唔使開browser非常方便

Mail app
win 10有個內置mail app, 可以sync唔同email account, 功能簡單但方便易用, 有email會自動有notification, 如果唔使用到outlook咁多功能, 只係收發email既話, mail app係一個好好既選擇

Microsoft Edge
win 10新browser, 比起chrome ram使用量同用電量都少好多
而且edge對touchpad同touchmon既support好好多, 明顯feel到scrolling係順好多
加上而家有extension, 有埋adblock又少左個唔用edge既理由

Windows 10 新開始頁
有人覺得windows 10個新開始頁好on9
但其實好方便

一黎D APP唔使放曬係desktop咁核突
二黎可以自己GROUP埋佢地一齊, 易搵D又touch friendly D (如果係用緊touch既laptop)
三黎live tile功能可以唔使click入個app已經睇到唔同野,
例如我係calendar app sync左我google calendar既上堂timetable, 我一禁開始頁已經睇到曬我一陣要上咩堂同幾點上

Onedrive
如果有microsoft account, 可以將用內置既onedrive client將file sync落電腦入面
我自己會將所有自己既file放曬入onedrive, 就算冇電腦係手都可以係手機睇得返

當然google drive同dropbox都有類似既desktop client
但onedrive對office既support好D
而讀緊大專都會有免費office 365 subscription, 有免費既1TB onedrive用

Onenote
Windows 10 laptop有內置既app版onenote
除左平時可以記野之外
可以將D lecture note export入onenote再take notes
而office 2016版既onenote功能多D, 但係touch同pen會冇app版咁順

SD card backup
Windows 10既有一個新既backup形式叫file history, 類似MacOS既Time Machine
可以backup曬D file唔同既版本, 但呢個功能唔畀user個backup放C drive
即係一定要有usb/sd card/第二個drive先有得backup
我自己就插左張sd card放backup

Windows Hello Login (Surface pro 4/Surface book/有指紋解鎖既laptop)
Windows Hello即係Windows 10既生物解鎖
Surface pro 4同Surface Book有臉部解鎖
臉部解鎖好準亦都好快, 冇光都可以用到, 因為佢係用緊類似kinect個種紅外線技術
Surface pro 4有款keyboard有指紋解鎖, 但我覺得冇乜用, 因為face recognition真係好快

Precision touchpad篇
而家新既windows 10 ultrabook都會有precision touchpad
Precision touchpad係microsoft既一個新標準, 反應同準確度接近macbook既touchpad
有precision touchpad既windows laptop係setting入面可以揀唔同gesture

三指swipe左右轉APP, 三指向上show taskview, 三指向下show desktop
三指點同四指點可以開search同action center
全部都好好用, 但當然冇macbook個個咁多選擇
另外建議disable左禁右下角=右click, 因為兩指=右click方便好多

Touch/Tablet篇
Tablet mode
如果當tablet咁用個時, 記得較tablet mode
Setting入面有得較當detach keyboard既時候自動轉tablet mode

Tablet mode會將所有app自動fullscreen
亦都可以較tablet mode既時候auto hide task bar
係左邊swipe可以轉唔同app, 係右邊swipe可以出action center(即係quick setting)
由頂掃到落底可以關app

睇pdf
係tablet mode睇pdf我建議用返reader app (有stylus既話用drawboard好D, 下面會講)
功能係好少, 但非常touch-friendly, 當tablet咁用個時爽過adobe reader好多

Touchme gesture studio
如果成日用touch, 極度建議裝touchme gesture studio
呢個app可以加你自定的touchscreen手勢 (唔係touchpad)
例如五指收埋關window, 四指向上轉taskview, 三指rotation較音量等等 全部可以自己SET
呢個app有13日trial, 過左trial就要畀幾十蚊, 不過真係好好用

Surface pen篇
Surface pen校準
Screen唔係sense surface pen個筆頭, 而係筆頭上少少
所以一般打斜少少枝筆寫字既時候個會實際寫出黎係會入左少少
所以我會多用surface pen寫字既話可以去control panel既Tablet PC setting做一次校準, 用自己&#25592;筆既手勢去校準返枝筆

Windows ink
Windows 10係年度更新之後有新功能叫windows ink workspace
Task bar右下角有枝筆咁既icon就係
我覺得最大用途係screen cap

Drawboard
Surface內置Drawboard
Drawboard係一個極度好用既pdf annotation app
買Surface黎上堂既話呢個app都係不二之選
額外選擇係xodo PDF reader, 呢個app會light D但係功能冇咁多同ui我覺得冇咁方便

Surface pen篇(續)
Nebo
一個類似onenote既app
佢既特點係功能好似真係拎本簿jot note, handwriting recognition準到喊
聽講讀數/engi既話好岩用
呢個app成日都有免費, 而家已經免費緊

Surface打唔打到lol 篇
就算m3版都肯撚定打到lol, 唔好再問
而我就會用Surface駁大mon打csgo
I7比起i5大約高30% fps左右
想睇下自己想打既game玩唔玩到, 可以上youtube搵Surface gaming

新筆究竟幾時出

pish

舊post未爆

trade in 小心中伏
諗住trade部舊surface買新機，收左機成個禮拜先覆返個勁少嘅trade in價

打去CS問返原因，佢話部機開唔著，所以當壞機價收. 個CS話叫收機果邊叉電再check，要等3日
明明我收機之前叉滿電仲落埋patch

trade in trade到連部舊機都蝕撚埋俾佢，屌

我有個surface book 優惠code $1770嘅，有冇巴打要？7月9號到期

不嬲TRADE電子垃圾比M$

我俾左部開唔到嘅電腦ms拎$1000就算

想問下如果依家上ebay買surface 3會唔會不智？

會
太舊啦

冇諗到m$咁仆街，諗住部舊surface冇乜用咪trade多1k

而家出Surface Book 會唔會太遲

係咪黎緊會出2???

估唔到打手po都開到4帖

我地都係比d非智能手機比佢當1000咁用

trade surface梗係等佢舊surface換新個scheme先trade la

會出d咁schene?

啱啱見到new sp實物
同sp4真係一樣樣
個sales話kb有九折

邊度

有冇筆

旺角十字馬路口間兇宅
跟機買kb個kb有九折
舊kb有現貨
新kb要八月
仲未有新筆（不過筆冇折

New sp轉左用PM971
目測spec係SM951>PM971>>PM951

ps PM971好似係MLC V-NAND

係咪就黎出laptop

我咁都水足2個1001帖

疑問：用新筆落 sp4 會係1024定4096個級數？？

係
不過都等左幾耐

好有用
建議surface 用家試下

1024

sp4 啲電真係
去上堂好快無曬電

Surface Pro 個SD card槽最大多插幾多GB?
有張200GB card冇地方用

有人插過256

開省電模式

Trade in等左成個禮拜終於覆番個code
正想買既時候 mouse冇哂貨
有冇人知仲會唔會番貨

上好耐堂？

睇左陣 好似得surface 3岩使
x1 carbon好貴 同埋太大 唔係幾輕便

但本身有部pro 3

肥花出左評測睇黎新SP舊電好似都係麻麻咋喎

信m$就死得啦
所買sp4好過

windows想慳電就用windows s
聽講windows s比其他版本更加沙盒所以慳電唔少

上youtube睇片就不嬲用得快d架啦
睇外國youtuber review都話電量有8粒鐘

多啲uwp就好啦

其實d uwp都幾好用
話uwp垃圾既人太封閉係傳統電腦既印象入面

所以windows好難做到慳電
m$又唔敢限制

drawboard 限免中

永久copy?
有冇link

我想問下surface個充電器有冇保養

Sp4包左？

好似包落機個保養到

sp4早就包左
其他機都限免咁正?

Tech Buffalo幾時多左個咁靚仔嘅人review 電腦？

想問而家邊度買sp4抵，揾細鋪？
thx

到底幾時出Laptop
仲用緊SP3想換

見到細鋪已經賣緊新pro
平幾舊

大家會唔會disable background app?
我會disable大部分除左onenote, store之類
定係直接disable曬, 但會唔會對D APP既運作有影響?

我又聽講開省電會自動DISABLE所有background app
所以係咪其實一個都唔使disable, 只要開省電就得?

用sp既都係升nsp啦
laptop功能根本仲差

訂左I7 512 NSP 歡迎大家用力恥笑

點解要恥笑
舊sp4呢個spec出左兩年幾乎冇減過價

rich....

啲電愈來耐用

其實有冇咩原因m＄要拖到宜家都唔將laptop上市

等埋學生優惠掛…
唔知呀

上個post講過支筆壞咗
寫唔到又刷唔到野
換過電芯換埋筆尖都唔撚得
software試過disable enable又唔得
唉 睇嚟要買過支

唔出奇
話哂都係target學生市場
（但學生有成皮嘢買電腦

新sp?

sp4

我買laptop原因都係for business同埋屋企駁mon用
佢出我就買架喇 快少少喇唔該 我宜家部macbook pro唔掂

其實用sp4 present 果時有冇方法可以wireless link 去個大screen 度

有冇人收到一封email話surface pro 4張trade in卷可以買new Surface Pro?

我見到呢封email嘅時候張卷已經過左期

好似唔係幾賣得, 要促銷

大家有無留意, 而家加入佢個乜野microsoft plus做會員, 乜野都唔使trade就有張9折coupon, 用黎買new surface pro / surface studio / 舊款都得
(用email註冊, 好簡單click幾click就搞掂)

好肯定new surface pro剛剛開賣o個陣係無呢個優惠既, 因為開賣之前我一路考慮緊用唔用呢張coupon黎買sp4, 到new surface pro開賣之後就突然無左呢樣野, 跟住而家又出現返

有無巴打正價訂左new surface pro中伏?

早知唔買

巴打們
如果工程 jj 用 laptop 應該買邊部好
讀 electrical engineering
會用 autocad 但 3d 嘅嘢 應該少用

surface book

冇乜興趣 nsp
改進太少 只係微小升級

用緊sp4等sp5

有冇link？
啱啱申請左plus但見唔到有呢個優惠

本身冇sp
所以有啲性趣

癡線我剛剛上又無鬼左, 變左乜鳩野樂天...
個優惠鬼鬼祟祟隨時變...

我張coupon仲用到

p.s. 電話鳩打的

真係得架？
咁我依家求其送件垃圾俾MS拎$1000都好

我講緊之前microsoft plus既9折code
至於trade-in買sp4個code用唔用到就真係唔知

即係ms plus個9折唔見左？
仲諗住可唔可以買新筆

搞過幾多野先整到咁多電

巴打有冇usb hub推薦
sp4想駁mon同多幾個usb口

認真？

Surface book多電d

我駁mon用個mini display port
usb hub就係黃金求其執個幾十蚊既用mouse同keyboard
每次駁mon用要插mini display port, usb, 差電port, 其實好麻煩
買dock既話就方便好多
不過好撚貴

宜家先買surface book唔會好不智？

千六蚊
mini display port to hdmi 有冇聲出？

Thinkpad P51
Hp X360
Panasonic RZ6

最好就CF-33

台灣facbook

我都係，見用coupon 平太多買左sp4
未買應該買nsp

（有待證實）外國有人話new sp i5燒機降頻唔嚴重

萬三 有部i7 1070 既GT系列
抵玩

有冇途徑可以便啲入手個 dock ？？

TAOBAO, 我之前問過百老X, 佢地賣SP4 有送

近排成日用Bluestacks (android simulator) 打機
打打下部sp4會好熱
其實怕唔怕傷機

部SP4 個MON右下角有D黃,
係咪正常都係咁,
有保養整唔整到

用風扇仔對住部機吹

黎緊買SURFACE PRO 4
你地部機有冇貼MON貼
淘寶睇D人講話貼左冇咁好反應

我Surface Book貼左用筆寫字會斷

斷咩先

暫時未有講過/流言

冇貼反應好好多
之前淘左塊玻璃貼早兩日除左

玻璃貼真係會差D因為佢厚在,如果再用筆,平均受壓可能感認差D。
有冇用膠貼分享下? 因為都幾反光想睇下有冇磨沙貼。

有冇人已經收到nsp?

傻仔先貼
買得sp預左寫字

有同學仔佢話之前跌爆過一次
所以就話就算反應差都要貼
呢家15,16唔知買唔買埋貼好

咁大部點會跌

walk in 買，用緊🙋

有冇包膠

乜都冇 , 等緊taobao個 keyboard 同 背貼

淘寶買Keyboard有平？

pro 4個啲,都幾啦

有，都係借人地支筆玩住先

好似連好多us既人都未收到新筆
ms

MS條供應鏈真係好差
早兩日去大鋪睇surface pro
個sales猛sell我新pro唔一定要用新筆新kb
話新筆新kb都唔係好勁不如買舊仲好

新keyboard就真係冇咩唔同
新筆既tilt accuracy改善左極多 用黎寫字jot notes一定係新筆

呢點我明
但邊會有sales sell嘢會話新嘢唔係好勁買舊嘢都得

賣唔出

新surface pro電量其實好過sp4唔少

nsp 多電過sp4
耐用過係正常 ，耐用幾多先係問題
同埋用左一年既sp4來比較已經唔公平
sp4電池損耗都幾勁下

m3終於肯減

應該唔跟keyboard?

Firefox

等緊新筆

新筆都未出
等緊佢同wacom橫向評測
一直不太滿意sp筆觸發力度 但sp筆有擦膠
同埋要等M$正式下放firmware原生支持tilt
可能到時要科水買筆

YouTube 有新筆開箱

LINK

Surface Pro (2017), Signature Type Cover, & Surface Pen Unboxing & Specs

屌鳩M$ 部surface laptop肯俾人買未呀

用左部sp4幾日 個keyboard就有一半位置禁落去冇反應
有冇人一樣有哩個問題

好撚on9

冇

心諗想谷pro個銷量唔撚係咁

Pro賣平啲先講

時得時唔得 約左換貨 又環等五六日
M$個售後咁差

Sp4 m3冇筆版又番番黎
$5488仲送365家庭版

巴打, 我應該同你買左同一批, 今日先試機, 試到有問題
我ZXCV+ENTER呢幾個用唔到, 其他都好似OK
我上網搵到大陸有人同我一樣
想問下你依家換貨係換TYPE COVER定換機?

ms做野真係好慢

5488 m3
用埋trade in 4488
送office

好似好抵d

keyboard 1000
筆 500
mouse 500
i5

值唔值加1600呢

Surface studio真係好大部

m3+Keyboard+一年365=$5488
i5+Keyboard+筆+mouse=$6988

考慮到兩部機得4gb ram+128gb ssd 本身都廢
同埋送365實際過送mouse
m3好似抵玩啲
筆可以第日買新果支

不過估唔到ms送365竟然會送家庭版而唔係個人版

好抵玩 係家庭版
1人1TB開心share

今晚摷下屋企有冇電子垃圾可以拎去trade
$4488有部wintab玩下我冇投訴

家庭版1年或值5舊

卡住左係"正在準備windows 請勿關閉電腦"好撚耐
係咪正常?

update完之後啲快捷鍵無哂用

即係typecover啲靜音鍵…入設定個啲無反應

利申SP3

正常
唔好做傻事

個trade-in優惠去到聽日
仲要係聽日買
所以師兄等下次啦

乜唔係聽日之前都可以約trade in嗎

睇字眼係要聽日前買先有
不過可能我錯

其實係
因為張卷就算拎左
每一個月佢都可能改走個value
不過expect唔會多唔會少

其實我覺得sp4個價只會愈黎愈跳樓
Nsp都唔會好幾多

咁比ipad pro同galaxy book夾住打係咁
另一邊眾籌果部coreM就快有得出貨
型型仔仔個性化似準系統得黎又多port
asus 個transformer同 x1 tablet都冇甩人問津
m$ 又冇甩可能因為照住佢地而唔降價

部eve其實係幾吸引

iPad Pro有iPad/iPhone養住左個App Store咁多年
要起步係易好多
起碼一買番黎已經有大把apps可以玩，又多支援，又唔使擔心唔夠電
Surface Pro黎到呢一兩代叫做成熟哂
但又賣到咁貴
再賣唔出嘅話應該好快會送筆送keyboard
Asus果部衰在同Surface Pro太似但樣樣都差人少少（仲要價錢差距唔大）
Thinkpad大家都鍾意買傳統款
其他廠又唔知點解硬係貴得黎又做唔到Surface Pro果款質素
依家唯有睇下eve果部點

galaxy book同x1 yoga有OLED屏
asus有tb3
eve好型仔有脫離大廠風格 kb設計時有粒細電可以bluetooth使用但coreM
華為matebook 樣唔錯 價錢仲進取過sp4
ipad pro。。。除左唔能夠跑sai同autoCAD。。。
Nsp 定價進取中既進取 設計工藝同build quality都一流 但寧死都唔送keyboard

如果減番1800鍵盤同筆果條數
我就話你唔跟筆唔跟kb都得

Core m出左好幾代
效能方面應該好左好多
而且我啲task又唔大食
所以我開始接受core m
Tablet最緊要fanless

Surface Pro依家個價減$2000就差唔多
同埋要有類似AppleCare果啲延長保養到三年嘅售後
佢地啲嘢壞左仲難整+貴過MacBook

我tablet mode用唔少 未必一定要type cover

coreM最近冇進步 都牙膏
最攞命係即使跑默頻都食電如U版
佢內置GT730然後唔過熱果日再諗諗
一日未到7nm 一日煙條都只識擠擠擠

利申：想見到mobile riven ridge

intel仲以為消費者是傻的嗎
2in1界就會比APU同高通乘虛而入
graphic唔夠APU秋，電量唔用高通秋既intel就會比用家唾棄

d人成日話CPU性能過剩
冇錯係過剩不過用家要求既係低發熱高續航
intel完全refresh完又提頻加壓 等於冇改進
intel就係呢幾年冇哂創新既元凶

依家真係情願要高續航都唔洗要咁快
咩都要流動便攜但舊電永遠都唔夠用真係收得

X86永遠冇可能慳電
同埋INTEL都唔理消費者領域啦
其他業務仲落力過CPU
反正你地幾代先換一次CPU
INTEL咁落力做乜
今次ARM 同 AMD 兩面夾擊 INTEL
m$搞好Windows 10 on ARM 唔洗得INTEL一個選擇

我已經見到AMD同quadcom夾擊intel
intel在筆記本市佔或由99%大跌既結局

zen已經出左mobile 性價非常不錯

m$ mobile 呢塊注定好難唔食電
啲app 根本唔係mobile用
會比x86軟件榨乾電池
注定解決唔到倒水

[緊急求助] 有冇人係MS到買野退/換過貨, 當中有冇人係自己去順豐站寄貨退?
依家我退貨地址到出左問題, MS同SF各有各講, 屌

退貨唔係等M$來收件咩
M$叫你去順豐站寄?

cs俾2個選項我，可以等收件可以自己寄
諗住自己寄快d，點個中哂伏

叫sf寄返正確地址咪得

啱啱喺蘇寧試完Surface Studio
好正但真係好貴

另外蘇寧啲sp4做緊同官網一樣嘅offer但平五舊
冇嘢trade嘅巴打可以諗諗

最慘已經寄左出去
事沿m$俾個地址a我寄，我落到去sf照m$既資料填好哂野俾職員，但唔知做乜個職員話寄唔到，佢打電話唔知去邊問完之後填左另外一張單寄地址b既，叫我放心好快寄到，我趕時間咩都冇理就拎張底單走左
今日拎張單出黎睇睇下唔對路，成個地址唔同左，收件人同tradin個間公司名一樣
分別打去m$同sf既cs，sf cs話所有退貨根據合約佢地都係寄地址b，打去m$ cs就話唔好信sf，一定要寄地址a，我話寄左啦，佢好似呆左咁話咁多年都未試過，幫我唔到，叫我自己過幾日打去地址a既聯絡電話問下件貨有冇送到
依家唯有希望sf冇老點我 如果唔係寄失就有排攪

巴打入返啱post

你自己叫tradeIn間野咪收貨

我想問呢個post 係唔係講notebook 嘅野

部NOTEBOOK用左5年壞左,而家打算買過部

筆直$7000,用途主要係上網,睇片,做簡單文件野(word,excel之類)
DESKTOP壞埋可能會用黎頂住檔打下機(hearthstone, shadowverse, POE)

輕便唔係必需,因為好少拎出去用,求推介

買嘅話係唔係等開學啲大專生優惠先買會抵啲

好少拎出去用做咩買notebook

呢部幾好 又靚MON
可惜香港冇賣

因為屋企冇地方，部notebook 係放係書枱，唔洗用電腦果陣會拎開部notebook

買nitebook記得要有ssd

?????

呢部野係抵屌
但上代7559好多人屌qc差 不過冇計 平野冇好

7559一直都抵玩
同樣因為其實dell除左xps系列之外冇人權所以
QC唔過關

有冇啲平啲嘅選擇，價錢係7000內，打機需求唔係咁大，因為desktop 壞左先有可能用到notebook 打機

中價機個個牌子冇乜分別，唔好買asus同lenovo就得
求其買部有6/7代i5 + ssd + 8gb ram既機就ok

surface 3 換surface pro 5 定係surface laptop 好
其實主要係拎出街做嘢，都係上網文書做功課同睇吓片
最主要係續航力同輕便

謝謝大家

surface laptop
二合一唔適合長時間工作

有冇啲平啲嘅選擇，價錢係7000內，打機需求唔係咁大，因為desktop 壞左先有可能用到notebook 打機[/quote]
中價機個個牌子冇乜分別，唔好買asus同lenovo就得
求其買部有6/7代i5 + ssd + 8gb ram既機就ok[/quote]

ASUS同LENOVO既中價機特別差?

DELL部7559睇個SPEC又唔差,係少咁隻SSD,價錢都接受到

買上一代既機會唔會有咩唔好既地方,例如壞左冇零件維修之類?

ASUS同LENOVO既中價機特別差?

DELL部7559睇個SPEC又唔差,係少咁隻SSD,價錢都接受到

買上一代既機會唔會有咩唔好既地方,例如壞左冇零件維修之類?

QUOTE漏野

新個部5577好似好抵玩
本身有部pro 4都想買部係hall 打機／做嘢

Sp4 文書唔差嫁喎
利申:重度文書工作撚

ideapad系列基本全線伏
想板系列x1，T，X個build quality正常(唔好expect IBM想板果種)
除左最近大中華版"小新"系列(香港應冇售)
asus UX有d spec唔錯
dell 除左xps系列全線都...(7559果d特別抵)
xp 唔知佢搞d甩 放置不評
m$ 部機維修唔到 冇得加保 跪左立即變垃圾
msi 有自家模具 惟信仰不如asus
敗家之眼 該敗的都敗了
apple 該買apple的早買了 除了不更新mba是絕對錯誤外不評
藍天 重量級強烈推薦

敗家之眼即係咩

256GB SSD
8GB ram
i5
呢三樣係基本
如果有sd card slot更好，in case電腦唔夠位都可以插張卡加大容量
插口就睇需要啦，個人prefer 2-3個usb A
或者一個A一個C

nsp隨便一個8 256已經上萬
不要再說了

買咗sp4年幾 琴晚睇睇下youtube個mon突然出現殘影 閃爍 mon頂仲有條灰線 reboot咗之後無事 但一打lol或者load多d野果陣就會咁 請問乜事 點解決 join咗豐澤保養仲有2年 乜ms個qc咁差嘅

ASUS ROG?

都係果句
等睇NSP過多兩個月已經開始要送筆送keyboard促銷

Btw
蘇寧有冇trade-in?
佢地SP4 i5/4+128gb做緊$6488
如果有得trade in慳幾舊
同之前官網trade in個優惠都差唔多價錢

6488咁平？？？
係咪都係送keyboard同mouse

今期蘇寧用咩卡再平d

係
個offer同官網一樣但平幾舊

淨係文書+睇片 SP4 core m3夠唔夠用?

好似話太熱先會咁

Acer啲nobtebook/售後服務點樣?

見佢部Acer VX5-591G (NH.GM2CF.002)都係$7000

咁係咪風扇壞咗 之前打機都冇事

你安心保
如果正常用冇大問題
建議捱到sp4 唔再support既時候
趁未過保果陣claim

平時我用黎打機會用個風扇仔吹住佢
幾FULL LOAD都唔驚

話說我之前REG左SURFACE PEN個到貨通知+EMAIL最新優惠
佢EMAIL左個買滿500減100既CODE畀我
遲下買筆用

如果對Pro 4有性趣
百記i5/8+256匯豐卡做緊$8088
不過冇筆同埋冇現貨

睇初步review
New surface pro i5 full load都係2.3ghz到

SSD 大有改善
Moon個LED背光pwm成2萬hz,應該冇pro4個閃moon問題？

用唔到呀 一開多幾個網頁或者打lol就奶撻
我發覺個風扇係冇以前咁大聲
下個版本係咪應該買冇風扇版
定睇下部eve 好似各方面都好j過sp

Eve我等緊有得買

巴打仲有冇

有冇巴打仲有COUPON CODE唔用可以俾我
我呢幾日想買啊
TG:Comipa

必須先維修換部sp4再claim含家保
然後你放走部機都得(雖然sp4唔再值錢)
eve仲未有得新訂購 只係大會出過一下實機
eve好型仔，但其實價錢上都係比香港m3 sp4吊住打

但ports黎講eve吊打sp4/nsp

我依家個情況係
一係就買部最平最cheap嘅sp4 m3當玩具試下（以前未試過呢種form factor嘅laptop
一係等我部MacBook幾年後退役
換新機時買部勁sp做主力（希望到時m$應該會出到部電量同接口都令人滿意嘅機
所以可以慢慢等

同埋做副機嘅話
Core m都冇所謂
最緊要平

有冇人知而家街價賣緊幾多

Pro4嘅話大鋪就平官網幾百（如果仲有賣），都係送keyboard/mouse果啲
新Pro好似得keyboard有九折，仲要係舊款

咁好似去豐X 係最好?....因為可以買埋個死人安心保

係 因為M$冇得加保
出高spec一定要買傷心保

M$冇得加保又係好on9
如果過保壞左要整都唔知點算好

諗緊買M3 定 5/8/256
我見DELL有賣5/8/256 $6899 好抵下
但個保係由DELL負責返, 有D驚

m$送左100$
有乜好買

做乜成日咁好有coupon送嘅

我都有
做黎買新筆買mouse

500-100真係冇乜買

買新筆/keyboard
或者嫌部機唔夠port就買dock

頭先經過SO-0 問下幾錢, M3 報緊6480.....得KB,PEN
好撚貴, 邊個話平架

下
早兩日仲報緊$5288架

頭先我去CWB 個度問既

我沙田問

$6480仲貴過上網訂

真係加返價

sp4 電量好似麻麻？
點解我果部拎出街做project
100% 出，跟住話剩餘四小時電量

個個數字唔準
Btw你i5定i7

開省電模式多好多電

顯示10個鐘
但用得7~8個鐘

等New Microsoft Arc Mouse

想買個 dock 但係都係留番啲錢買iPad 10.5算

PUSH下, 有冇人有TRADE IN CODE 唔用, 可以PM傾啊
TG:Comipa

中空未必岩所有人用

用過隻arc mouse，初頭ok，用耐咗都係麻麻
而家用緊隻logitech幾好

Surface Laptop已經可以預訂

貪佢方便帶，同幾好用

想放走SP4 m3 換新SP 邊到可以放到好價錢

真係得銀色

希望開學個時有其他色

前面有巴打話蘇寧SP4 I5+4GB+128 做緊6488
有冇人知邊間有現貨

工作需要，大量手繪野 + graphic design + 文書，係咪應該買surfacebook好？但又好似出左好耐
定我其實應該轉會去macbook pro?

如果上網唔睇片或者只係睇notes 就真係有10個鍾

我仲用緊部SP3 i3
放出去應該都無人要
都係等MS$ trade in programme好了

nsp
新筆delay低
mbp更加唔岩
你適合cintiq

cintiq一早都打算想買 ，你指nsp+cintiq咁？

cintiq都要再買kb mouse又一舊錢
最關心係文書工作係咪都一般? (未用過)

識玩緊係自己上網放返二三千 再搵件垃圾trade去拎優惠啦

屌佢老母m$

個mon成日震到仆街

利申sp4

果陣係外國讀書無得比佢地整過左保養 但100% 完整無缺咁濟

有無試過唔開個adaptive brightness

試下先唔該巴打

就快比部電腦震到暈

之前仲以為自己對眼有問題

都係會

吊
我年頭先買架
會唔會過保即震

唔畫圖冇必要cintiq
sp4佢個觸發門檻同延遲都唔算出色
建議文書都係用返nsp啦
畫圖，色準果d麻煩用返cintiq
搵食黎講兩萬幾蚊貨仔完全冇問題

屌
我未過保果陣好少震
一過保震到仆街
不過我可能係第一水

過完保就震真係可以永久blacklistM$
哂哂d錢 狗也不hi
求下m$比我果部生性d

我個部冇事

我搵食用，畫圖20%(私人野居多)，design(ps, ai)40%，文書40%左右
比較緊cintiq、surfacebook、nsp同macbook pro，$15000~18000筆直左右
師兄仲有無咩建議?
個人用開desktop真係少接觸

師兄太多範數
好難有一部機滿足到你
Surface book好似比較接近
但又好似兩頭唔到岸

同我諗既一樣 不過唔知幾時出sb2呢

你就好啦
我果陣仲以為我眼花

surface laptop有得訂
咁有實物demo睇未
好想睇下

用緊 SP3 4GB/128GB SSD 是咪upgrade 嘅好時間？(用咗三年）
定係等多陣暑假先 trade-in 買SP4 算？

爸打諗住放幾錢？

SP3 就升級NSP啦
keyboard同支筆可以用返

九龍灣豐澤入面既m$ zone應該有呱

nsp 攻頂

Sp3 個keyboard 冇間開，好易打錯字，touchpad 都冇sp4 /nsp 咁好

支筆亦都只有256級，除非你用黎jot notes, 或者對感壓冇要求，唔係一定買新嗰支

結論，預番錢買新accessories la

有需要就買新
冇需要繼續用舊

kb文書用肯定要新
筆你唔用就冇咩所謂

想問下可以點樣安裝市場以外嘅程式, 叫我去設定搞但係睇極都唔知邊度set

係咪安全性個度

can't find it

有冇巴打入手買咗無線顯示接收器

Laptop?

我升左creators update唔記得左上一個版本點改
但creators update就係咁：apps > apps & features > Installing apps

眼大睇過龍

有冇d好似 surface 但平價既機

surface pro

surface laptop個價我買macbook pro la

的確係 論硬件都係MacBook pro勁好多

點解會裝唔到？

D廠商真係好無良心
都2017年啦
低配都仲係得4gb ram
用chrome睇jtv上連登
日常都係岩岩好夠用

on9
九龍灣豐澤m$ zone
laptop demo 都冇
見佢搞開張發佈會 以為設備齊全

拎去整啦 我早排都係因為咁拎左去換機 好彩買多咗2年保

上次番大陸 M$專賣店 除咗新筆 見佢乜撚嘢都齊曬

差2千喎咪玩啦

The new surface 邊度買平？

HSBC VISA卡
去BOARDWAY買
基本6%+用ANDROID/APPLE PAY 計埋有10%回贈
(但要留意佢有限成個PERIOD最多回幾多)

請問有無巴打知新surface pen 同新signature type cover幾時有? 定已經有

渣打係咪無？

同埋上面個個會員九折重有無？

轉左PROMO了

屌
仲諗住去望下
幾時先有laptop demo

macbook pro 低配已經8gb ram wor

唔關spec事
總之只要係貴價ultrabook
都會俾人問 我買MacBook Pro 唔好?

香港人已經俾apple洗左腦
就算用緊windows laptop嘅人多數都只係因為冇錢買macbook
大把人寧願買垃鳩圾MacBook Air
亦大把人買MacBook裝windows

真心欣賞同用貴價windows laptop嘅人係小數民族黎

覺得windows 唔洗錢
部機太貴
mac os 值錢
部機唔貴

最重要係個apple logo有得哂命

完全唔知點解到2017年仲有人話1440*900+tn panel既mba個mon質素唔錯

見到嗰 mon 已經唔開胃

我依家買電腦第一個睇嘅spec一定係resolution
其他spec我可以慢慢睇慢慢就
但我接受唔到一開機就望到嘅嘢仲係冇full hd

依家無左trade機個coupon

冇左成個星期啦

冇左啦

得返air個logo 會著燈
仲有價值

推推

插線好過
會delay

PRO 4度度都係得番少量/冇貨

睇黎焗住要買NSP

如果唔係要用黎打機我都會買呢個

高 DPI 切換問題終於在 Windows 10 預覽版中被解決了

tutorial PowerPoint present, play 短片

dell hk 賣sp4 i5/8gb/256gb 連surface pen $6899...無kb

果個唔係商業客戶嘅offer嗎

咁平冇keyboard 都抵啦

自己出去買個nsp type cover扮新model

有冇用EDGE會冇啦啦彈APP咁冇啦啦關左
諗住CHROME大食試下佢個EDGA, 點知咁廢

點彈法

我用edge 開個web 版 outlook 加個attachment 佢叫我通知it support, 搞咩

好似同平時搵番sales 一樣
e.g.上個月係dell hk買左部latitude 12.5 i5/8gb ram/256gb ssd/第5代cpu
$4799... 係屋企插mon 當mini pc 都方便
而家想買番都轉晒新u 價又double 番

街客都買得架
咁仲有邊個會上官網買

二手東 40蚊人民幣有 筆尖工具

原來百老匯個sp4 i5 8gb匯豐卡優惠除左本身$8099之外
仲有額外6%回贈+4%apple pay/Android pay回贈
即係同細鋪差唔多價
只係係冇左支筆

支筆買新啦
8099+回贈真係抵

一早淘佬買左

same
可惜支筆壞咗

NSP又有睡死問題
屌佢由SP4到依家都仲有
M$ 軟件垃圾左咁多
真係逼人轉會

intel driver問題
恐怕M$可能下代轉會APU

咁都試唔出來 m$好打有限
呢啲唔係深入既bug

I5 8GB 256唔係包埋支筆架咩?
官網都係寫包埋支筆

可能係特別出嘅淨機版（畢竟要sell新筆）
我問過兩三間都係特登講冇筆

我諗緊買SP4 I5 4GB 128定係8GB 256好
都係用黎上堂用,唔會打機 ,最多都係上YOUTUBE睇下片
4GB 128 百老匯有既話我計過都係6290
冇既要去豐澤,6603
百老匯I5 8GB 256 就7313

intel 傻的嗎
寫hardware driver大失敗
M$應該有同intel合作過 但無大進展掛

ms炒撚晒d員工
乜都鳩鳩下咁

巴打，請教下7313呢口價
係咪已經計哂所有優惠？

係
但一定要用HSBC VISA +ANDROID/APPLE PAY
6%回贈會攞得哂,但ANDROID/APPLE PAY 4%上限得300

豐澤呢個都唔錯

5500 有鍵盤都okay呀
支筆買新好過
早知遲一個月買

問問大家意見

想買部2合1 notebook 13"

買Dell 5899果部定surface pro好

平時唔用黎打機 最多玩FM

點解好似問題多多咁
想知一部ms sf可以用到幾耐左右

新野梗係等返一頭半個月先好買啦

好地地用三年應該冇問題

4GB RAM真係好夠用
長用都係買8GB啦
SP4可以拆機換SSD
過左保試下先

HSBC $7313 包唔包keyboard?

包

咁咪好抵玩

抵

我諗緊去豐澤定百老匯

豐可以買3年保好似穩陣d

我仲諗緊買唔買
其實我仲有兩部手提電腦
唔急用，但個價好抵玩

等緊asus flip S
唔知幾時出

豐澤可以3年保但得4g ram同128

百記買就double個spec 好難抉擇

Double 啦

保得1年 有dd卻步

但又無理由用翻4g ram咁少 唉

一年後到nsp減價 再買

想問下一年內 壞筆係咪可以直接拎去換?
佢粒掣冇壞但係篤落個mon冇反應

可以 上網book 收咗再速遞番俾你
換咗兩次

豐X有PRO 4 M3 4GB 128賣
5438包KEYBOARD唔包筆,計埋信用卡回贈都係51XX

用途:番學上堂,最多都係YOUTUBE THISAV,唔打機
夠唔夠用

我SP i3淨文件，jot notes都夠做
咁你話呢

睇完頭post 搵唔答案先問

用緊舊版xps13 15年8月買嘅
想問有無得4隻手指switch desktop
重裝過touchpad firmware (好似唔係driver)
上晒windows update
係support 問題定我要重裝或者update d嘢？

應該得架wo
你有冇係windows setting touchpad個度睇過

睇過無呀 都係得3隻手指嘅setting
由買返嚟第一日即上咗win10就無郁過windows
之前一路都有各種原因想reinstall windows
但嫌太大工程就放棄咗

但上個星期去玩人哋啲promote 機先知原來出咗4-finger swipe
好鬼羨慕

正題：一般舊嘅notebook 係點樣update 呢個4-finger swipe gesture?
就咁windows update完就有？

岩岩行過百記見到呢部野(I5)
計埋回贈6K就有交易
心郁想買呢部唔買SURFACE

應該係windows precision touchpad都可以
我識人用緊第7代cpu個部都有

唉 如果佢8g ram 我已經屌左呢部

而家都係決定買百記i5 8g ram果部

好似要windows anniversary update先有
你望下你個windows係咪1607版

7313果部？
有巴打上面貼左HP，好似都好抵屌

夠突

係 7313果部

始終都係見sf4方便 帶出街瀟灑d

已經決定出HP唔出SURFACE

HP 比人爆裝間諜軟件
祝巴打好運

HP.........
真係要諗諗
我情願買華碩

HP...
試過一買返嚟條Ram係壞嘅

我買左百記pro 4 i5 256果部了
七千幾真係幾抵玩
有冇巴打諗住遲下配埋新筆？

有冇巴打用緊hp 部 spectre x360，youtube 到好多鬼佬都好推呢部

今晚返去睇下

想問下點解講Sp4 的人數好似比surface book 多？

本身想出部pad同電腦就壞，想搵替代品
諗緊普通notebook+ 平iPad / surface book / sp4

本身唔熟電腦野 唔該

surface已經可以當notebook用
再買notebook係多餘

個人覺得
macbook pro > surface book
sp4 > macbook air
所以sp4多人用surface book少人用

surface book個價真係太高唔太值

已經上到最新update 1703都係無
遲下洗機算

原來有得校用3隻手指switch desktop
睇嚟只係唔/未support 4-finger gesture

mbp同sb分別都好大下

sb比唔起自家sp原因不外乎：
鍵盤手感差，公認既冇得拗
sp typecover我覺得手感好過所有ultrabook 甚至厚機(除左想板)

貴，應該都係公認既事
寧願買ss? ss都只係3w

想問surface laptop i5 8GB個部用唔用到黎畫圖 用autoCAD 同sap2000?

可能塊野唔support啦
sp4都係15年出

sb同mbp唔係應該一樣定位咩?

Sb kb我覺得好過sp wo

效能上
Mbp15吋>>>sb>>>mbp13吋
定位上sb係detachable 2in1
Mbp係傳統laptop

嗑了performance base肯定勁過mbp
sb個KB好軟 冇回彈力
用開茶軸都覺得sp個kb正 講緊sp4/nsp

百記買sf4仲會送手指+mouse+喇叭/防毒

好撚抵

Sp4個cover其實好好打
如果你真係正正經經喺張枱用

Sp4搞到性價比咁高
NSP真係唔知點打好

巴打去邊間百記買？
我前兩日去apm買，冇呢啲送喎

應該間間有

可能你果個sales衰格收埋唔比

首先唔知你嗑乜鬼野用乜鬼大陸字

mbp13吋同15吋係唔同spec
15吋全線用緊hq版 u
sb performance based都係用u版u

兩者相差十萬九千里

想問下...通常大家想Trade部Surface Pro除左會去M$
仲有邊到Trade係抵

賣全新 Microsoft Surface Pro 4 i5/128G/4GB 連 KEYBOARD 保養至2020年 5月

6000$ @lihkggggpika tg

之前4gb版正價買都唔使6千銀

係咩 我都唔清楚價 不過連左三年保養

本身係for project機 點知cancel左 成廿幾部唔知點算好

之前6千唔洗係連埋keyboard?

如果係我再阿頭降一降

有咩project係一定要用sp4
仲要個project作廢就連部機都廢埋

之前ms store i5.4gb正價6988 連keyboard 同筆
再減1千銀trade in=5988
依排多左好多新人入post唔知價

不過你有3年保養 應該都值幾個錢

因為諗住實接到 鳩fingfing買

$7000 x20 = $140000

咁啪lo
sb有獨立GPU 根本可以話同mbp完全唔係同一樣野
共通點得續航力
然後不得不提呢代mbp鍵盤手感差到仆街
我推薦mbp13 2015

SP4 m3版官網又做特價
Microsoft Plus會員價$4999
機連typecover（冇筆）

mbp 15吋夠有獨立gpu
sb performance based係965m
mbp 15吋係radeon pro 560

你到底知唔知mbp 13吋同15吋根本唔係同一樣野

鍵盤手感因人而異 我個人都唔鍾意今代mbp/macbook keyboard

但係你乜柒都唔識就不如深潛算啦仲要死撐柒多次

熟win機多d都得罪你ar家陣
入個post三冇兩句就串人我諗你都係唔適宜討論交流囉
不如你右上角脫毒好過啦
知你勁你自己同自己討論岩哂
學人低汁仲要搶佔道德高地
冇見過你幫其他巴打解答囉 sorry
是咁的 我就真心唔太明白你入黎為甩囉
是咁的 按上一頁何樂而不為呢

死撐完未
開頭正正常常同你講左兩樣野差十萬九千里
如果你真係有心學野討論嘅就自己再google學野搵料啦
唔熟嘅就虛心學野/google自學
教完你野仲要唔忿氣
乜都唔識嘅情況下自以為識野駁人
自己衝出黎柒

亂鳩咁用是咁的
自己搶道德高地仲要濫用道德高地

冇見過你幫其他巴打解答囉 sorry
朋友你新黎

sp4 m3 $4999 no pen and cover m$ inbox 我

朋友麻煩你用番咁上下時間追番舊post先好翻黎嘈啦
費時萬一見到自己先係最膠果位巴打 面左左咁就唔好啦
巴打專搵人錯處就去笑柒人 真係高招
你慢慢玩啦我唔陪你勒
show blocked user

笑死我
家陣又唔係捉字蝨
你講錯野原來唔應該改 其他人唔應該出聲
仲叫人追舊post
明明先得個4個post學人扮老屎忽
我夠係上兩個post就已經係到啦 都唔知有乜好威
自己唔識野講錯野俾人話就唔忿氣仲要showblockuser
成個小學雞咁

原來見人唔識野教返岩叫佢叫做專捉人錯處
利申 路過見到 唔是老屎忽出唔出得聲

有冇巴打知surface laptop幾時出其他色
考慮緊買new surface pro定laptop好

nsp

幾時先等到NSP做特價
屋企冇laptop想買部出街畫圖用, 但今代筆同keybord變咗DLC加埋成11K

買唔買好

我都想買 但係唔知點解我入唔到microsoft plus 最新活動個page

應該收到facebook messager條link就入到

why not

新手無知一問 但係其實4gb會唔會唔夠用架？

文書夠用
而家仲用佢瘋狂打guild wars 2

降左價再過黎兜客先

$5500 surface pro 4 warranty may 2020年
I5 128gb 4gb ram 連keyboard.

對比$4999 m3 好似又唔錯

有冇咩surface pro case推介

唔想要呢d款

佢呢D叫人身攻擊
由佢啦

唔記得左佢之前有個優惠5499連一年
家庭裝365
係家庭裝

就係早兩個星期前嘅事
當時仲可以trade in減$1000

我裸跑，驚散唔到熱
反正用兩年，我又會忍唔住買新機

我而家就係用緊呢款case

都驚緊佢散唔到熱

想問4999個優惠完左未？？揾唔到

原來海港城凶宅有surface laptop demo
好撚正

M$兩日快閃優惠，完咗。 有係 FB join 佢哋個 club 應該有 inbox 通知同有嗰 code

上星期10688入左sp4 i7 16gb ram. 256gb, 好赤
想買個dock 係公司用，有冇巴打知邊到買平

唔該bro

新手一問， m$ 係咩黎？？

我明白了

想問有冇巴打用過x澤個延長2年保養 最近壞機 打咗去x澤問點搞 佢叫我聯絡返m$整咗先 然後再fax個維修費用單去 咁我咪打俾m$再安排寄貨 問題係最後得個寄貨單 冇維修費用張單 之前我問過m$會唔會俾返張單我 佢覆我冇嘅 咁而家應該點？有冇巴打有經驗

教育價買最抵

宜家好似9百幾官網價

Surface Arc Mouse等咁撚耐都係得灰色

公司四千幾入左幾百部sp4 i5
不過好撚多bug,家陣做死我

大公司

咩情況之下會買幾百部SP4

買咗百老匯HSBC sp4 i5/8/256 $8099,
計埋回贈$7313

冇嘢送

(FF)做做下野全公司死機
原來係windows10更新

全公司電腦一齊中wannacry

win10唔會中
因為不斷都收到update reboot幾粒鐘
方便d人扮工 自己玩手機

我都係呀 乜都冇得送
但上面有位巴打送勁多野
好強

試左陣surface laptop 幾正

SALES收埋

好撚想屌藍色

個鍵盤真係幾好打 不過好似冇sp咁實淨 好撚想屌部

等緊其他顏色出

想睇埋notebook ownership 有冇先買 係咪買8gb ram個款最好？

要其他色嘅得i5 8gb 256版有

藍色 同埋4gb真係唔多夠用

屌左部NSP I7
有無巴打推介可以裝埋充電器既袋

有冇巴打介紹邊度換sp4 mon好？
個mon隻角撞崩，玻璃裂咗
M$換機係咪要$3000up?

好有米 d 電com 嗎

要電com 用買i5 好d

i7冇i5 com,一定
你當用少兩個鐘，同i5比（sp4經驗）

我拎sp4 i7 玩sims3 大概都行到兩個鐘，算係咁
i5 唔知推唔推得郁呢d 大食game

想問下抵唔抵入手？主要文書，偶然玩下sim city

凶宅睇過，Surface Pro4 i5 4Gb 128GB $6998 恆生卡用Apple Pay 可以回贈$350Cash Dollar。

你睇番近呢幾頁
有巴打話佢公司入左廿部
3年保,問過最平5500
你睇下佢賣哂未

文書ok, 但玩simcity 起到好豪時可能load 得好lag

真係唔建議 維修又難又耐要寄去大陸
我部sp4啱啱寄完拎返部翻新機 玩咗幾日 螢幕疊影 個mon頂光間條呢啲問題又出返 寄返去一來一回又要成2個禮拜 屌麻煩到仆街

姐係而家唔推介買SP4 買new SP比較好？

但又幾抵

豐澤 堆pro4係唔係賣哂

想請問 返學讀it用 文書工作 睇片
都係 i5 8gb ram 256
Surface Pro定 Surface Laptop好

想問下有無巴打用用下部機會自動熄左？
我試過好幾次都係咁 唔知係咪太熱熄左？
另外想問下我用edge睇youtube部機好熱應該點算？

隨你
如果枱細/經常放上腳就laptop for sure
同埋pro買齊筆同keyboard會貴少少

我發覺laptop同new sp粒電係一樣咁大
同埋laptop 128gb粒ssd好雞下
唔知256係咪

同問 我打去凶宅話cap哂所有圖send比佢地 同埋要m$話係硬件有事先會比錢

咁點解laptop電量會耐d
spec又一樣 moon laptop仲要大d

laptop ssd係雞雞地
read好高但write得2百幾
但其實99%人平常用冇分別
其實除非瘋狂過data
正常人sata ssd同nvme pcie ssd冇乜分別

佢都係nvme ssd
不過係BGA SSD
New sp用個隻BGA SSD(256開始，128唔清楚）係Pm971,呢隻係堅野嚟，write,同4k radom 都好過PM951
但係laptop 128就係用toshiba BG2, d spec真係幾雞下，大概同sp4 128gb差唔多
Offtopic,toshiba發佈左BG3 ssd,用最新BCiS 3 64L TLC,效能比BG2高唔少，不過應該要laptop下代先見到

Ms為左偷位，連M2 2280 ssd都唔用轉用BGA SSD

至於laptop點解耐用d,可能佢散熱好d? 始終熱d都會影響power usage

有個網佢有做laptop,sp 詳細review,我搵到再貼

其實laptop ssd直焊都叫得上合理
因為laptop個設計你根本拆唔到機
一壞一定要入廠 用m.2都冇意思

nsp I5降埋頻都熱過食電過laptop?
laptop仲要多個風扇bo 諗唔透

laptop下代9成有埋coffelake
到時又要考慮追唔追新機

究竟幾時先賣i7既Laptop呀

8月中尾有其他色
唔知會唔會有埋i7

Laptop電好啲會唔會關resolution較低事？

mon大過pro
resolution低丁屎咁多

都係睇pixels啫
同埋laptop個moon唔support 新筆tilt
可能都有關

mon大細應該影響大過resolution
不過support 新筆 可能會食電少少

請問有冇巴打知邊到買surface pro 最平 純粹拎黎做功課 可能打下lol 2015版surface 都ok

pro4 i5 4gb之前有巴打賣5500
應該賣晒
早個排用trade in code買 ms store都可以6千銀連筆連keyboard
俾你做個參考

見有間pro4 i5 8gb 256連keyboard但水貨 衝唔衝好？

係

哈哈哈

岩岩買左new surface pro
但唔係幾識用個trackpad 既scrolling

我用兩隻手指向上或者向下佢九成時間都係冇反應
係我問題定點？

其實我比較鍾意預留最右面做scrolling 有冇得set

買i5 128不如 m3 128
m$連keyboard 4688

有新筆了

大學優惠都有新筆可以買
平129蚊

我可以幫巴打買 求pro4筆一支

原來大學優惠可以買一部平板一部notebook
即係我可以幫巴打買一部new surface pro

好撚平

大學價嘅sp先係正常價囉

過多唔使半年應該就差唔多價錢

屌，真心平
我7月尾先買左pro 4

7月仲買明個back to school就到
唔買都買左，算啦
反正今代變成不大
等下代換就差唔多4core 8線程

電量分別都唔細
同埋冇咁熱
其他就差唔多

都岩既，其實我有幾部電腦用緊
Pro 4算玩具
我諗緊買唔買新筆

睇人review
兩部差別唔係好多

十五十六緊到底係surface pro定laptop好

但好似兩邊都未出新色 要等到幾時
銀色真係買唔落手

pro keyboard有新色
laptop月尾左右

我唔想跟notebook ownership買 想等藍色

有啦

Ownership係咪唔會加色

應該過幾日會有
我估ms都係想趕住學生入學呢期推新色

啱啱腥完email 俾customer service
佢地話will not be any more available colours in future only platinum is available

到底係cs唔知定係m$真係咁on9呢

nsp i5 8gb 256
8千7 應該貴?

差唔多
起碼加埋type cover同筆都係萬頭
新機黎講我可以接受

你問ms定notebook ownership
我之前online 一對一中文問香港ms
佢話8月中下旬會有其他顏色
ownership會唔會加就唔知

問ownership

咁on9
發佈明明話針對學生
但冇學生價

上年11月係豐澤買左部 surface pro4 i5 128gb 4gb ram 加左延長保養 連keyboard mouse full set 大約依加可以放到幾錢 想換部新機

屌 岩先冇追到post
原來已經出左其他色
凶宅有冇得買
凶宅有得加多兩年保養點都加
嗚呀

完新之前有人賣5500
俾你參考下

Ownership直頭可以加到3年

垃圾notebook ownershit
出去買貴成千銀
為左隻色都要硬食

凶宅加多兩年就即係一樣3年
之前買switch都有 唔知notebook加保會唔會貴d

同埋唔清楚ownershit嘅保養係ms官方定同凶宅一樣私保貼錢
信譽好唔好都唔清楚

想係nb prog 落坑

notebook ownership個邊surface laptop有128gb 8gb ram config
賣7478 平過ms store 128gb4gb ram
好似係ownership獨有config 有d誇張
真嘅話就十分抵屌 差在冇其他顏色

SP4爆芒係咪去搵M$畀錢換機好d?
定係搵人換芒？
M$要$3495
出面有鋪頭$1650
但驚係黑店

想知係打錯定真 如果係真我硬食銀色

另一個post有人去roadshow問過
我聽日都去問下先

出邊啦
整完好拎去賣左佢

好似係比3500 換部翻新比你

128/8 其實好過256/8, 因為其實淨文書用都好難用爆256

雖然係咁
但係我要藍色呀

Email又問一次
都話128/8係m$提出嘅特別組合

有冇渠道可以問吓m$ 負責notebook ownership 班友
Platinum 真係相當唔吸引

獨有config可能真係得一隻色

256 8gb有藍色就夠喇

俾多3千銀買藍色定係硬食銀色算
好想要藍色

如果ownership 256gb 個部有得揀色我一定買
如果要自己係m$用 $10388 買就不了

好難揀

我睇下大鋪/m$ 自己會唔會做優惠先
notebook ownership平1000姐

我都睇下加埋信用卡回贈之類嘅野睇下點先

集思廣益

官網都有discount

ms官方教育store終於更新左
早兩日仲係得pro4同surface book
但係點解冇藍色

信你

加唔加做3 年warrenty?

7478 包 keyboard pad?

surface機必加

surface laptop唔係surface pro
唔同的

128夠用......？我有啲保留

最簡單係問下自己依家用緊果部電腦用左幾多GB

nsp ust ownership邊部抵玩

睇人/睇用法嘅姐
如果你唯一嘅電腦係佢 咁128緊係唔夠

8GB Ram/256GB SSD就主流spec
買Surface Laptop定Surface Pro就睇你鐘意傳統notebook定係平板多啲
如果你預左會上堂抄notes落電腦就Pro好啲
雖然laptop都可以用筆但個design本身唔方便你用筆
另外就係Pro有得插SD卡
In case部機真係唔夠位用都可以插張卡頂住

不過Pro淨機+keyboard+筆埋單貴laptop一千左右
同埋如果想將Pro當notebook用
張台要夠大
或者如果你成日都會電腦擺大脾
Laptop一定好過Pro

淨係相都50GB
WINDOWS只會愈來愈大食 買大容量好啲
同埋SSD愈大愈快

用細容量ssd多數野都頭放係cloud

我部desktop唔計game既話真係用唔到128

即係遲d會有
我估應該24號左右 ms store買都係24號送貨
熱烈地彈琴熱烈地唱

點樣都推薦pro
原因係睇野時可以近d見到mon
即係可以睇多左或者容易d睇content

同埋PDF可以開住係lecture用筆抄
同隔離mba果d打注解係2個唔同體驗
ps：我個人極需要wacom果支筆
原裝筆太輕力就冇input

Wacom筆同原裝比有咩唔同？

而家諗下有咩嘢配件要買啦

正呀

幾時先有i7版

咁有冇巴打要買notebook ownership野
我可以幫手買

另一個問題 係咪ownership 先有3年保
Education store只會有一年

啱啱roadshow 想買 surface pro
但話要等到十月中先有貨

應該係
問過ownership 佢個保養係ms官方保養黎

Acer 果部swift 5幾平
8000$
512gb ssd
8gb ram
i7

十月中 一個唔該死撚左變埋骨都未收到

不嬲要等嫁啦

一年保好危險 sp4咁多災情
好似ownership +700買多兩年穩陣啲

最重要係保你舊電, 我部sp3用左3年開始跌電

諗緊買surface laptop定係xps好

3年已經算好喇
手機一兩年都就死死下咁
3年都換機啦

相信你嘅心

我既心就係兩邊都有興趣

最衰係價錢同spec都係差唔多,依加就係諗緊qc呀,保養果d

surface 電少D
但係surface個mon靚好撚柒多
因為我記得上年XPS ownership得fhd
除非有uhd版, 如果唔係淨係個MON已經可以揀surface laptop

如果唔計mon呢?我對mon唔係特別高要求

自己cs人,買黎dum code做功課,偶然玩下lol overwatch果類對電腦要求唔算特別高既game

有無人已經網上比晒錢買surface laptop?
封email話9月25號先有拎..

咁早比晒錢但咁遲先有得拎

dum code個mon梗係要靚
靚mon睇字好舒服
fhd mon睇都係會見到粒粒

btw, xps15先夠玩overwatch 內顯唔夠做

有touch mon已經贏左

手上部lenovo ideapad第六年
除左好撚重同粒電得返20分鐘
個spec仲同laptop 差唔多
要不是display card燒壞都唔會換

希望surface生生性性

6年又點會個spec差唔多
時光機咩

ownership NSP i5 4gb ram 夠唔夠用
平時睇下片 睇下漫畫 開PDF 同用OFFICE多
諗緊比多2千上8gb ram 256 定用個2千買筆同keyboard 好

4gb ram十分勉強
最好升8gb 之後再買keyboard
用surface pro keyboard基本上係必買
或者買laptop 8gb 128算好平

i7 二代 同i5 7代嘅分別
用落感覺應該差唔遠呱

NSP無可能唔買keyboard
4gb ram都會虐待自己 可能chrome已經食哂你啲ram

唔夠錢寧願買laptop 128 8gb ram

中間差5代點會唔遠
雖然intel唧牙膏姐

一個i7一個i5
睇cpubenchmark i7二代仲高分過 i5-7200

邊粒先
唔同tdp唔同級數架wo

依家fhd都開始唔係好夠做
我有時見到家姐部fhd版xps13
望落唔差但已經覺得爭少少
唔知同磨砂moon有冇關

岩岩睇dell官網
surface pro 4 256GB 8GB RAM 連筆
都係5888 自己出去買keyboard都係六七百
好似抵屌過NSP個學生優惠好多?

嘩

咁平
街價做緊幾多???

pro4 256 8gb終於開始降價

新野一定貴 唔知今代會唔會又問題多多
但pro4問題一定唔少 睇彩數

買呢個定nsp m3 好
大家跟埋新keyboard 仲平m3 幾百蚊

new surface pro i5 8gb 版
夠唔夠autocad 用？
讀bse 諗緊買呢部定xps

唔肯定 未用過
不過買i7有iris plus 一定好過i5
最好買xps15個類

xps 15 既話個價差近倍
呢個都係考慮因素黎

巴打都係bse? 有冇見過同系人用

我唔係
其實我fm

2 個fm 你到討論

買surface pro4 等下代10nm 再換啦

畫圖係唔係應該用surface book會好啲？

畫圖一定係desktop 衰d 講句你畫得密

5千砌部台機好過你用nb 畫
唔好話咩 細moon 都夠攞命

即係遲d ownership 會有其他色surface laptop 賣
我都想買藍色

Surface laptop定surface pro好？
大學fm用

pro

唔係ownership
係ms store自己個教育優惠

好期待

每日都望幾次 睇佢幾時上架

但係ownership surface laptop i5/128GB SSD/8GB Ram 好似好抵買 又想買藍色但自己又窮

的確好抵買
但係藍色
我要同女朋友情侶機

我部sp3 跌爆咗個moon
有凶宅warranty
我應該買過部新機定點

追求藍色定係為平好
其實我仲擔心銀色果個皮污糟左好易睇到
藍色污糟左好似無咁覺眼

唔知包唔包爆mon
凶宅個保養係你去ms維修完再去claim錢
不過唔知ms張單會點寫
都唔知凶宅受唔受
最好打去問/睇清楚個濕鳩保條款

咁就藍色啦
其實酒紅色都唔錯

因為我見到好似銀色有人用耐左d皮變黃
其實會唔會再平 買藍色果隻好低規格都要成9千幾

請問舊surface pro 4 i5 8gb ram 256 好啲定 新surface pro i5 4gb 128

電子野當然越耐就越平
不過我諗起碼都要等到下年先會再平

個人認為有新買新
不過4gb ram又唔多夠
你4gb ram 128夠用咪買新
不過pro4就平好多又有8gb
好難揀

係囉 究竟點揀好

你邊間u 我poly琴日買 佢話8月27有得拎

有冇買新筆？幾時有得拎？

就係驚伏
我記得唔包爆moon
要維修原因想填螢幕無反應
但係又唔知m$ 受唔受

個到d 人同我講筆同鍵盤遲d先有得拎 所以叫我出retail買如果急

Surface Laptop
有冇人知邊到會有銀色同墨金色實物睇

考慮緊買邊隻色

銀色好多地方都有
其他色就冇 唔知24號之後會唔會有實物demo

竟然係咁

筆同鍵盤唔算平好多
出去買都ok

長遠嚟講有8GB RAM會好啲
特別係新舊cpu效能唔差多嘅情況下

貴過雨林 = 狗也不屌 是常識吧

DELL 官網部5千幾既surface pro 4 256 GB SSD 8GB RAM無左
仲諗住買添
唔通標錯價

大學fm
點樣揀surface pro/laptop
好想買surface book 但要$20000

求意見
Pro同laptop同性能？邊款抵屌？（i5/i7?)

抵屌一定係laptop 8gb 128
性能一鳩樣
睇你想要平板手抄note屎/傳統notebook

仲有冇邊度買surface pro 4平?
Dell已經無晒貨
New surface pro 就算有學生優惠都好貴

surface pro 4 我都係搞完一輪先冇咁食電
第6代CPU有BUG 部部都係咁
買其他LAPTOP好過啦

點解surface laptop叉電舊野咁熱

火牛點會唔熱

我都煩緊

一邊煩一邊儲到夠錢買新嘅8gb 256

好似差3k?

係 相差成3k, 用緊8gb 128 laptop

我諗住上堂抄下note,部laptop 收皮就surface pro 備用打下lol
4gb夠唔夠？

有無人用surface pro 會用mon貼同保護套

有用貼
上次爆芒好彩有貼
D玻璃無碎到周圍都係

而家搵緊包到四角嘅殻

Dell 訂到都未必有貨

大家有冇用dock？ 得一個usb 唔太方便

原裝dock 過千好貴
有冇人淘過連lan頭嗰啲usb hub?

想問如果而家官網訂surface Laptop
係未大概9月尾先有

顏色好似係準時24號有

點分新舊surface pen 驚買比人呃

有夾嘅係舊筆

新筆長啲同冇夾

粒制都唔同
新個枝粒制好短
舊個支好長

i5 4gb 執相夠唔夠用
主要 lightroom 同少量 ps

我決定做衰仔跟notebook ownership 買128gb/8gb 多128gb同藍色俾多成2000好唔抵

你條仆街仔
死守藍色

諗落好似俾m$ 昆左

9千銀買已經平過正價架喇

有冇得做分期先

聽講Window高階系列已經好過Apple！係真？

ownership做分期會貴少少
出面大鋪應該冇信用卡分期掛
不過應該要正價 除非有折

windows機選擇多咁多
當然會好過apple

Surface vs macbook 呢？

surface產品得surface laptop同MacBook pro 13吋可以比較
邊樣好就自己比較下啦 兩者都係差個os touchmon同port
其他係唔同類型產品

買左新surface pro 跟個叉電係插蘇直出線 爬文 pro4 好似係中間有舊火牛 有多一個usb 可以要黎叉電 好似無咁好咁

SP4跟機牛如果插埋線叉電話
可能會唔夠電叉SP4

M$啲marketing好亂
出親部部機都話部機同緊MacBook Pro鬥

Surface Pro明明係皇牌full OS tablet
唔知點解會變左同mobile OS嘅iPad鬥
Surface Laptop又同就黎收檔嘅MacBook Air鬥（俾你贏到都唔威啦，人地六七年前已經做到呢個水準）
其實Surface Book應該變番做冇得拆mon但有touch
反正tablet果part都係廢

U 訂左nsp i5 256，幾日就有得攞貨，係枝筆要9月底先有。諗住淘塊mon 貼，有冇介紹？怕會影響枝筆感應

周圍都搵唔到有新surface pen賣

買左surface pro 開心使用中

官網寫即將推出

正想入黎問幾時有
冇理由買NSP+鍵盤 然後冇筆掛

即係其實街鋪唔會有住?

sp4 m3同 new sp m3 效能差得遠唔遠？
new sp可以用返sp4 pen 同 type cover?

全港都未有

可以
typecover冇所謂
筆就最好等新個支

ms 教育store surface laptop賣晒
其他顏色係咪會上架嫁

會啦 唔使擔心喎

你條仆街反骨仔

新surface 多2500由4gb上8gb ram抵唔抵屌
都係文書 間唔中打下機多

Surface pro

即將推出左好耐啦
發布nsp果陣就已經立左flag
點知就係一個大flag
到家下連同佢個tilt sensitivity已經成為左傳說

如果唔太需要用stylus
可以考慮下sp4 dell 賣緊果部 8 256
除非你一定要nsp啦 錢既問題自己解決

專登買surface pro 諗住用佢支筆上堂寫下notes

Onenote個影相功能仲存唔存在？

上年買左部Surface pro4 i5
食電食到痴線
今年想換 surface laptop , 好似好曬錢咁
但唔夠電用又好麻煩

Dell賣曬啦，比佢cut單

sp3有冇伏
見Amazon sp3/8gb賣5400好似好扺

點解
點解呀
我嘅藍色呢

屌

聽日問下客服先
好撚想喊

推多下

nsp 有冇咩配件介紹
淘左lan 卡 套 moon 貼
諗緊買唔買埋display

你買左咩套

屌你啦笑鳩我
反骨仔

想問下i5 8gb加新keyboard 大概咩價？

買左new surface pro i5 256gb
等攞貨

識得上黎問唔識上網搵?

spe嗰支筆係咪可以用係new surface pro?

你地更新左sp4固件 有冇nsp既電源管理介面
見人地有 我更新左冇

類似呢隻咋

有無哥仔用過兩款 俾個意見黎

入左newi5 256
Keyboard 9折部機95折

今代pro同laptop 電量都唔錯
有錢咪換囉

total幾多?教育優惠?
印象中ownership同教育優惠都係1萬銀

Walk in 大鋪 ,新keyboard,都成11,000

做乜唔搵巴打們幫手買
急用機?

我又想買返藍色喎
我彈出又彈入

送防毒同office所以覺得都ok
教育優惠都10400

nsp+keyboard+防毒+一年365=$11000？

Yes ，跟新版keyboard

筆無跟？
我今日取貨，new i5 256+keyboard+pen(9月先有貨) +3年保 $11000

佢仲有送下Bluetooth mouse 啦叭咁囉，筆高冇啦，lan線轉插就有

有啲咩softwares 一定要down?

變相買ownership仲貴左

續求實用配件

仆你個街
問左ms 佢話都好奇怪點解得另外兩隻色
叫左我留email+電話
話有嘅話會盡快覆我

有同我講

想問下pro 同labtop除咗拆得出嚟之外有啲乜嘢分別？

Pro有SD card slot
Laptop冇
Pro粒SSD快過Laptop
新筆用喺Pro度有tilt
Laptop冇

想請問各位巴打如果我寄咗啲電子垃圾去Microsoft
佢俾我個張電子優惠券嘅限期係幾耐

想問巴打係咪跟ownership買?
如果係, 想問下office同防毒係唔係要另外買

垃圾換$1000優惠應該完左好耐

i5 256+typecover+筆+3年保 萬一蚊咁抵?
ownership都要$11086
office同防毒學校有包, 唔使特登買

laptop 13.5吋2256 x 1504
pro 12.3吋2736 x 1824

其實依家最平係咪一定係教育優惠？會同普通買差幾多到？

我諗個位巴打應該就係ownership買,rounddown左所以萬一蚊

好彩有上黎問, 如果唔係就買左比多成千蚊

你邊間?
office365應該間間都有, 用到畢業為止, 可以裝10部, 相當於home版
防毒就HKU用Sophos Anti-Virus(1部) , 其他學校就唔知

另外個KEYBOARD 度見最平都係6XX咁上下
唔洗signature
可以敗?

定係等雨林特價(lowest point 見75蚊老美左右 )

hku

(用到畢業即係4年? 因為我alumni 買 )

office同防毒要係portal攞password, 你一日仲係學生都有得用

新舊keyboard得某個function key layout有分別（分別自己google）
如果唔需要新layout同介意舊款冇咁靚
可以買

咁即係都要買了
唔該巴打

sb官網得返i5/128gb/8gb ram
我用黎做3d modeling同會用Adobe嘅software
呢部夠唔夠用
performance base太貴又用唔著咁勁

Nsp i7 512 16gb
定係
Sb i7 512 16gb好呢
差三千 但張卡勁啲 但又重一倍

已有mbp 15" 512ssd 16gb ram
依家parallel 做modelling 唔夠爽 想買多部一齊用

新筆好撚正

有貨？

details?

mbp 15"個粒4核u
nsp同sb都係得2核u
係sb有graphic card

book for sure

其實唔洗
依家M$除左MSSA(全校訂閱office計劃)外
自己都可以用edu結尾開一個有1TB drive既acc

已畢業又有學校域名郵的話
有人咁樣做，連google drive都chok到無限空間(已認證學校域名結尾)

而ownership果個office係2016版買斷
同365係兩樣野黎

日本早幾日出左
玩左陣，落筆準好多

poly冇edu尾

ownership可以買 不過好似要10月先有貨

無跟，office 同anti-virus U 都有啦

$11000 同$11086 差$86

我係U 買，你意思係出面貴$1000定係平$1000？

product撚求解答
定我應該搵其他有獨顯嘅機

performance based 有獨顯就應該夠
不過講真 除非你好想要2in1 否則買xps15會更好

夜晚用NSP 底部漏光好嚴重，上網一search 好似係通病，打算聽日去換

依家 sp4 m3 版
4999 抵唔抵買？

到底街鋪幾時會有new surface pen買

New surface pro i5 8gb打lol你地會用咩setting?

即係 nsp最平宜家都係ownership

邊度？包pen cover?

官網
有cover唔包筆

sp4唔係本身就連筆咩

佢寫到明唔包

如果surface laptop唔係得一個usb頭,我真係買左

藍色連想正價訂都冇得訂
有冇咁受歡迎呀
問極都唔講幾時會有新貨到

學生哥想問m3版抵唔抵玩
文書上網
可以既話autocad & lol ( 唔玩都得)
4999+個keyboard 6000
抵唔抵玩

$4999跟埋keyboard架
不過autocad一定唔得

係喎，不過抵屌？

SP4支筆條磁石位甩色，甩到得返銀色
保養期內有冇得拎去換?

另外想問有冇mon貼介紹?

岩岩淘左牛龜咁大塊

屌我今朝都發現 但之後用左成星期都唔覺眼 唔知係咪尋日擺背囊壓一壓 但已經用左套 諗緊換唔換好 痴左mon 貼唔想搞 不過好彩都好輕微 平時桌面模式 俾條bar 遮住唔覺眼

未用過win touch 好想買黎玩 但買左nsp 之後都少當平板咁用 好似正正經經買部有touch 既laptop 慳返啲好過

漏成條都好過愈換有機會愈衰

用多d平版模式

我7日內退左貨，係centre 到有人開新，一樣問題

幾個月無開早排開返見到有2撻光印
係未唔洗預約直接踩上去整？

想問下
surface pro 4 m3 i5 4gb ram
依家有無方法係可以改善放電個問題
用得3-4小時真係好辛苦

鎖死tdp 7w 用到8-10個鍾

咩係tdp 7w

請原諒我無知

今日拎列NSP
都係底漏光
其實換完都係咪咁?
見好多人都係
我POLY買 所以冇得退錢

有冇得影下點漏光法？

你GOOGLE下SURFACE PRO 漏光
大量都係講緊NSP

普通Ｕ版15W-30W
我都就4.5W-7W
上下網 處理一下文書 睇下片好夠用

Search完
真係好嚴重

我都係跟U 買，跟本成批貨都漏光，其他人開機都一樣漏，睇下你接唔接受到。我就退算，成皮野買次貨

之係轉左XPS 13, 平$3000 但無touch screen 同筆

學生價通常都俾次貨

我都信，係凶宅睇佢部display，個mon 100%無漏光。但係衰過一次唔買MS product，轉XPS 算。但都驚出事，其實U program 既機係咪Mac 先得，dell 會唔會俾返新機或次貨？

印象中舊年都有買左唔同牌子巴打話覺得學生機係差啲
不過無從考證
而且佢又真係平好多仲要包多幾年保養
吹佢唔漲

Btw XPS13好正
我都有部
雖然用左差唔多成年會想買15多啲

Ips通病，好似

XPS 15 係有Display, 但差唔多貴4千, 加ram 仲要加錢. U program 真係好難諗

Nsp既呢部
夠畫autocad&打lol？
想耐用d既話買macbook 定 nsp好

Google 下surface pro 漏光，睇下接唔接受得到

跟U買有得退錢咩?

有冇用緊m3版Surface Pro 2017嘅巴打？
可以講下使用感受嗎

我自己整係上網多 啲電好勁 十個鐘無問題 待機 無扣電咁濟 本身無乜野 不過尋日發現漏光 其實好輕微 唔影響既 不過就硬係好似有啲野咁 你google 吓睇吓接唔接受到

用開台機 部機就打柴 用左接近3年
想轉下用laptop
大家覺得surface laptop同sumsung notebook9 點？
我平時都係上網睇下戲聽下歌
得閒先打下lol同用下ps/ai

唉 而家打直用就見到左邊有啲光滲出黎
見大家話係通病又成 驚換左仲衰 或者衰其他野
都唔知換唔換好

用緊samsung notebook9 想知有冇係chrome兩指掃 上下頁既gesture?

7日內就退左算數

請問可以點鎖?
google 完搵唔到教學

我去大鋪買好似冇你地啲問題

其實都係睇運姐我諗 唔會真係咁衰將所有有問題既放係ownership 賣掛

想問大家 m3 同i5 版4gb ram 分別大唔大？
純帶出街做文書 presentation

我自己嘅話條邊小小漏，黑底唔顯眼就收貨

我係上Microsoft edu store 買佢送過黎 一開始幾肯定係無 用左一星期到先慢慢出

漏光係咪真係咁嚴重, 部部都係咁???
搞到我有啲卻步

啱啱加入左nsp嘅大家庭
Nsp i5 8gb

我拎去換
個人話部部都係咁
係ips問題
換嚟換去都係咁

有無高手可以救下我部 surface pro4 i5

今日一望email 發現尋日ms話藍色laptop有貨
立即9秒9望下ms store
又係連訂都冇得訂

ips的確係有漏光通病不過做工好就唔會太漏
sp4我係成條top都漏
可能呢批nsp有問題 邊可能開咁多部都部部moon中間攤漏

黑surface book

官網部m3 $4999又無咗
變返i5 $6988

我覺得M$咁賣嘢法同玩鳩消費者冇分別

呢個唔完全準
佢個loading唔係keep住refresh

岩岩拎左 就咁睇 好似冇點漏光

定係下面條邊已經奶晒野 對比下網上D圖 又好似下邊好似光過個頂

全黑+最大亮度 用i瘋6S影

見到d角落都係唔多平均

係咪大學優惠啲surface pro 有問題？

我部pro 4其實都有
但除左熄機個時個藍螢幕平時都係睇唔到

應該係general問題
大陸台灣都有人屌

咁大學優惠係咪唔包keyboard 咁計法豐澤位啲係咪仲抵屌

你買到未呀

new surface pro喎

係呀新個隻呀嘛

$690個黑色type cover係咪新版？
如果係嘅話咪仲平過ownership買

你應該睇錯

新版冇黑色喎

紅色laptop已入手，升埋Windows 10pro

好似之前有人問過
我搞左好耐都搵唔到個電量淨餘時間出黎
要係商店down定直接set到？
有無人可以教下我

等藍色等到好辛苦

我覺得冇問題
正常IPS都會漏四角
係下面漏dd咁

漏光唔影響色準 唔係嚴重defect
我怕你換完仲衰炸巴打

nsp 用唔用到舊版 type cover
新舊 type cover 有咩分別

用到
係款既問題姐
新款有3隻用絨之嘛

2017 surface pro 有無咩問題

屌唔係喎 SOR9
原來真係有隻新係黑色
Surface Pro 實體鍵盤保護蓋 (指紋識別版)
但係冇可能咁平
所以應該都係舊款黎

[url]

[/url]

其實仲有一款

好亂

新舊type cover (sp4 vs nsp) 個分別係上面個排function key有少少唔同
新個款係有較screen brightness既制，而舊既既冇，但舊既可以用fn key + backspace快捷鍵黎較brightness

新個款(同nsp一齊出)就得一種cheap皮款(黑色), 三隻定四隻色靚料款(A字頭個個)
舊個款(同sp4一齊出)就有四隻色cheap料款，一隻靚料款(灰色)

價錢方面，新舊款用同一隻料係冇分別。即係話cheap料舊款同cheap料新款係一樣價，而無論新舊都有指紋版，價錢再加200

結論，揀keyboard淨係要揀顏色，料，同有冇指紋就得新舊款基本上係冇分別

有無人試過買二手sp4?
會唔會有伏？

有冇人講下new surface pro 使用感受

其實new pro i5 夠唔夠玩left4dead之類既game

l4d2乜機都玩到啦
依類game720p肯定得

百記顏色機尋日到貨，無擺到出黎

買左新筆669
希望玩到兩年

Poly roadshow係咪即買即拎surface pro

巴打新筆邊度買？

NO

大學優惠訂
未拎貨

兇宅仲有surface pro 4 m3冇筆版賣$4999
可以加$250要A字頭果隻cover
認落其實可能夠我用

大約幾時有拎

Btw電腦節有冇Surface系列嘅嘢特價？

諗緊去唔去馬好
想買部機文書出街用
M3其實係咪真係廢？

水魚節 唔洗諗

我都諗住去sp4 m3, 出街文書用

surface laptop紅同藍都冇晒

拎出街最大concern係電
只要解決到sp4電量較低呢個問題就可以去馬

Nsp 會有改善？

nsp 好似舊電耐d

本身用緊macbook air 用左都3年
做功課mac os有imovie garageband都幾好
但mba剪片剪聲會疾同好熱好嘈
諗緊買唔買部nsp i5 256
有touch mon可以喺pdf寫野
windows又無咁多局限

sp4 i5 8g $8099 連type cover 抵唔抵

大學優買同ownership hku 有乜分別，想買紅色laptop 好似9千，主要學學做paper

紅色好似冇哂 不過顏色唔緊要，想知兩邊買有乜分別(防毒，office,etc)

紅色實機好7 有d似啡色

我望過塊紅色type cover都幾靚
但唔知變做laptop樣會係點

邊到有實機睇

想買部2合1黎用
平時會剪下片/PS/一般文書/
頂盡都係打LOL或者開Android模擬器打下手機game

大家有冇推薦？

呢排翻part time會接觸到microsoft寫字樓d人
見過佢地有人用紅色

燈光問題咋掛
冇理由會似啡色

有無人會幫部surface pro貼mon貼
上網睇d人話會影響觸屏 但又驚花

邊1到買她2

貼左唔覺有問題 筆無買 mouse 撚

貼邊隻貼? 同係邊買?

Taobao 42rmb

普通膠貼定玻璃貼你個隻?

nsp i5 8gb ram 大家覺得夠唔夠做

官方訂幾快送到？

Surface book /laptop 可唔可以轉插mon?

已買新筆

邊度有

百老匯有

我係蘇寧, 新筆反應快, 用係one note 好爽
不過冇左個筆夾

巴打用緊sp4?
可唔可以試埋打斜枝筆準唔準

我係nsp 上試幾準

無左筆夾真係睇唔慣

百老匯同蘇寧幾錢？

原價

Why not?

用緊，好型喎

BTW，laptop support新筆嘛？同時等緊Surface Arc Mouse出紅色，宜家官網得黑色。

新手一問 有無laptop用家講下好唔好？

new surface pro 駛唔駛買保護貼

我靜係上淘寶買啲機背貼

個mon貼咗玻璃貼會影響touch
背面果啲就算數啦

有無巴打買左豐澤sp4 m3

我係北美呢邊旗艦店試晒咁多部冇部準
只要你係同一條線上邊重複試就試到
就算開ignore touch while using surface pen
都冇幫助
我部sp4仲準過佢，得latency 表現差過nsp
係支新筆的確好快, 但係超唔可靠

只抄notes唔畫圖影響大唔大？

香港未有i7 laptop賣?

對i7 laptop 幾有興趣

有冇link？
我都諗緊買唔買機背貼
但又覺得好無謂

想問下有冇巴打係用緊SP4
但買左新筆用？

想知保養包唔包支筆
支筆甩晒漆可唔可以拎上ms換過支？

M$官網又玩嘢
Sp4 m3冇筆版賣$6288

屌 加到咁貴

明明上星期先$4999

不過我早兩日問過深水埗凶兇宅仲係$4999
+$250有新keyboard

呢個價有冇筆？

仲諗住買

黃金間兇宅仲做緊$4999
可以考慮下

之後本來想買m3
不過後來諗諗做野有programme要run
覺得i5可能會好d
不過依家就煩緊買sp4 定nsp好

1. Sp4 i5 128gb 4gb 連kb連筆 $6988
2.nsp i5 128gb 4gb 大學價$6626

點解會考慮？因為配件同舊電問題
因為nsp好似耐用過sp4
不過唔知多幾多
但係散買kb同筆配件可能要$8k先埋到單
想問下大家覺得值唔值俾多$1k換舊耐d既電？

一定係nsp

舊電多好多架
用個時你就知
畀多兩千都抵呀

其實舊電差幾多？
雖然話就話有新買新
不過個千幾蚊可以換多幾耐電？
如果有多2-3個鐘就話啫
如果得少過1個鐘就不了

想問下本時用黎拎番工開會用，番到屋企睇下戲打下機係咪買suface laptop 都ok?

定係NSP ? 點定位買邊部

同埋會用AUTOCAD

我架SP4成日一開機就熱 想點

11點收到枝筆既到貨通知

岩岩去睇已經冇曬藍色

教育商店係咪可以同優惠code一齊用？

未過保有冇得整？
我都係SP4
淨係行flash先熱
暫時都唔錯

6988邊度買？新定舊筆？

玻璃

咩code

原來冇得一齊用
之前subscribe左ms d email送左個減100 code
頭先用左佢買藍色筆 $698

而家二選一 大家覺得laptop or surface book好用d?

兩個級數嚟
重量都差唔小

係咩 我見spec差不多
For屋企睇片 睇波 文書多

差好遠wo spec
sb可以有獨立gpu

文書睇片就laptop/pro啦

無巴打可以比下意見

打咩機

發覺無論係Mac定係Windows post
大家都好鐘意用「上下網」、「打下機」、「剪下片」呢啲terms問大家買咩好
叫人點答

支新筆大家感覺如何？比起舊嘅有冇好好多？

有冇得開心share

應該未咁快到貨啦

點解會無個預測時間
點樣可以show出黎

要等一段時間先會出

之前話想買sp4 m3果位巴打
我問過幾間大鋪
應該都係黃金間兇宅最抵玩
$4999連keyboard
不過冇筆

帶出街，有咩套靚仔又放到mouse同charger??

用一次架咋
我個時係到貨通知到畀個email佢

更新完呢隻好似冇, 我都冇
要篤住個ICON先有

係日本試過，好撚正

唔知用係舊機會點

就黎忍唔到手想喺 poly 買 nsp
最衰得銀色筆

等藍色surface laptop等到頸都長
我朋友已經係ownership買左銀色
我驚佢地拎埋機我都未買得到藍色

文書機 主要做project同睇片用 想部機耐用啲
SP m3 128gb 4gb ram或Nsp m3/i5 128gb 4gb ram
夠唔夠用？

落返1024lv先
筆尖準確度應該一樣

Nsp i3都夠
不過4gb ram用chrome一定唔夠用

敢問 NSP i7 8gb 剪片會唔會吃力

真心唔夠咩 琴日入手m3 4gb 上chrome 好順

琴日去玩過surface laptop 同pro 4, 鋪頭入面個mon 都反晒光

本來想由mac跳番過黎，係未保護貼都解決唔到？

應該係鋪嘅問題
我部mac喺屋企同公司嘅反光程度都唔同

除左nsp 仲有咩laptop推薦

你要2 in 1定係傳統摺埋果款？
當你買i5, 8+256gb
如果係2 In 1基本上得nsp，不過貴
傳統款就xps13, x1 carbon，ownership都係$8000左右

開定5

Macbook個mon夠光, 反光可以較到最光用

Laptop 同pro個brightness 唔夠高

我諗lol果d, 其他都係用番console 玩

Microsoft New Surface Pro Core i7/256GB SSD/8GB RAM
大學賣$10316 不過唔連筆同keyboard

屌唔屌得過 ？

純計價錢嘅話
Ownership一定係最平
但點解唔考慮i5版？

有nsp mon 貼及背貼（黑色）
買左機但漏光退左貨，免費送出，西鐵線。

Tg:

篤住明icon?

我可能會用黎剪下片...
係咪i7好少少 ？

係
不過如果唔係用黎搵食
唔係剪好多/好長嘅片
用粒慢啲嘅U (i5) 都唔會做唔到

同埋就算貪i7剪片夠快
買得呢個性能，Ram同SSD都要配合
即係你應該買i7 16GB Ram 512GB SSD果部

我部desktop都冇高spec
頂配又好似太貴
同埋好似又會食電d(？）

SP4年代好似有review話過用i7剪片
臨尾render個過程會有耗電快過叉電嘅問題
如果條片好長嘅話分分鐘未ren完條片部機已經收皮
唔知新機舊電大啲會唔會解決到問題

如果係咁都幾大獲

可以睇下呢個review
13:07開始講呢樣嘢

唔知 i5 nsp 如果開盡高效能長時間 4-thread 100% load 可以頂到幾耐呢

3個鐘

插住 AC 應該夠晒 power 唔會用到電池呀

i7會再低d？

想問下連住插蘇同火牛個位入唔哂係咪正常?

New surface pro

係條bar到指住個電池icon